你地身邊啲人為咗養車點節衣縮食法

有時真係唔理解啲人既行為
明明冇錢、養唔起車都要格硬養、為咗充大頭、要型要威、但又唔識衡量自己消費能力

我見過啲人為咗養車，每個月要慳住使，食飯一定茶餐廳快餐、餐飯六十蚊以上都唔捨得食、話「太貴喇食其他啦」，衫褲鞋襪日日都係個件，要洗錢既活動叫親呢啲人一定推，實覆你「你俾埋我個份就去」

停車場都唔捨得租每日捕住啲格涉位違泊，或者等錶位（2個鐘入一次，有時搏啲黑警唔抄牌），諗住可以慳返停車場月租錢

同啲朋友一齊過海，借啲意話冇cash，一係話自己八達通負錢，紅隧來回總共40蚊都要叫朋友俾住先，又可以慳返隧道錢

揸得慢唔敢俾油諗住可以慳油，幾熱冷氣都唔肯開

大家仲有冇補充

我見過人冇錢食飯會叫朋友俾住先
或者出街特登唔帶銀包
但就一定唔會還返

射精上月球

每個人都有自己最鐘意嘅野，唔係呃唔係偷的話。唔洗睇唔起人

要問人借錢麻煩到人咪有問題囉

賣兩層，買兩棟連車位

過隧道都要借咁撚戇鳩

要威嘛

唔係借
係叫你俾
借會還 直頭叫人俾

龍門糧尾餐

Cls度到咁
仲夠錢比牌費？

問屋企人/朋友借掛

憑自己本事借完唔還咪叫威

我自己

每個月有既定既budget
ard 50k/2人 係全月開支
咁今個月入多左油 或者 整左車 比人抄多左2張牌
咁咪係其他位置減返 去fulfill返個budget

都冇上面講個啲咁誇張架啦

唔會r人
但通常人地主動自覺比

揸車一齊去食飯 好多時d fd 主動夾返停車費
車人走 過隧道個陣都會攞定佢張八達通比我

建議樓豬屌9自己個朋友 然後唔洗上黎開po叫春

叫daddy 節衣縮食咪得

行大欖西隧就牙痛咁款
屌揸車揸到咁塞不如搭地鐵
仲揸黎有乜意思
仲有永遠唔入停車場
寧願搏抄牌

調翻轉諗 坐人車比人比埋都好正路啫人地程車又冇收你錢

樓主就係負責比錢過海個fd
但又唔敢當面屌柒人，死死地氣比，但又要坐人車